[時移世易]曾幾何時，上網識女仔時，大家都處於一個較為平等嘅地位

有感而發
細細個無論玩聊天室,ICQ,msn定討論區
男識女/女識男都感受到雙方係有心(姑勿論係求偶定純粹交友)，大家都交流得有深度、有內容
至少唔會好似而家咁戇鳩一撚定要男仔主動諗話題，仲要係有趣嘅話題
甚至到最後突然唔覆個男仔

曾經我都覺得而家好多上網交友嘅女仔好撚狗閪，明明自己都想識人但係又奉旨要人approach佢哋
即係永遠都覺得鮑魚係值錢過腸仔

但係後來當我扮過女仔去玩交友app，都發現香港男仔真係好撚低賤
明明我已經唔覆/hea覆，啲男仔仲要keep住做狗去討好我
我係女，根本一啲都唔覺得你哋一味死纏爛打落去有幾吸引

講咗咁耐，代表啲咩？
就係現今網上交友嘅世界已經出現咗一個惡性循環
冇人考究到到底係低質嘅厹出現先定係高高在上嘅臭閪港女出現先
放眼現今、將來，唯一可以證實嘅就係兩者已經互為因果

從中可以得益嘅，得返：
1.高質港男(但係高質得嚟又有幾多係真心，幾多係player? )
2.娘娘(想收兵絕對得，拍下散拖、甚至搵sp又得，釣金龜又得，得咗)

普通人呢？
sorry，厹連帶埋其他普通男仔食屎唔撚洗講
唔好以為普通女仔好得去邊，絕大多數普通女仔只會淪為高質player嘅性玩具，然後喊住上fb或者去啲濕鳩語錄出post屌鳩男人負心

講咗咁耐，其實都有少少忠告畀大家

香港嘅男人們，拎返少少尊嚴出嚟
錢可以搵，但係男人最緊要似係個男人先
你做到自己咁撚低賤已經輸撚咗一半
最撚基本，你見條女覆親你都55哦嗯哈，唔撚該唔好再搵條女
你根本睇唔出佢有心交友
否則，久而久之，就算喺現實生活中，當你面對女性時，你都只會淪為一個男奴

至於女人們，唔好成日要男人做主動
調返轉諗，主動得approach你而又令你心動嘅男仔，到底同時approach緊幾多個？人哋有條件令你心動想進一步認識佢，證明佢都有能力令其他女仔想更深入咁識佢
特別係好多女仔見到人哋喺啲交友app有六舊腹肌相啊、車匙相啊就濕撚哂，好撚心你哋啦 人哋識玩呢個社交遊戲，但係係咪一定要揀返你先？
有時花少少心機、花少少時間，主動少少瞭解下啲男仔，當係識個朋友都係，著重多少少心靈上嘅交流，咁大家都會傾得開心啲啦

毒撚出post冇人理

agger

有趣

港女？hea覆？ 不了
啲港女玩得交友app 咪諗住識靚仔金龜
毒撚 撚有機咩 玩呢啲app咪自取其辱
溝女搞到成隻死狗咁 寧願打飛機算

因為D FBIG搞到7既都當自己女神
加上lee d 平台已經養左堆狗公
咁自然好難溝

字海冇心睇
幫你回下post

認同，唔好話女，男都有係咁
冇smartphone 年代，大家會著重交流
掛住瘋狂sms 渣住屋企電話煲幾粒鐘既時候

老老實實 廢鳩先要做主動既姐
見條女擺明吊高黎賣你仲去想聊佢係你on9

個個都唔主動，咁閂埋門捽碟同玩賓周啦
第二句就講得啱

狗公害人不淺

狗公同兵都害人不淺

搭緊車玩下又無妨
不過平時放假寧願做下運動打下機都廢事識啲臭閪港女

其實反正毒撚/狗公點做爛市都溝唔到女，不如花多啲時間增值下自己，甚至打飛機，都唔好助長呢股臭閪歪風

不能認同更多

溝咩女 搵多2個錢 去叫雞好撚過啦
點玩都平過你拍拖

年代唔同左

依家咩ig交友apps，一條女有幾十條仔搵

以前icq msn，forum年代邊會咁
唉

識SP都得啦,唔洗錢添

問題係一到某個時候，人就會想安定落嚟，平平淡淡咁搵個伴侶過數

過世至啱

同樣地，一條仔都會搵幾十條女
根本就係惡性循環

啲仔屌鳩啲女唔覆嘅同時，啲女又屌鳩啲仔傾得太低質素
雙方都唔肯改變嘅話，返屋企打j/diy算啦

樓主中肯

其實問題唔單止係app上面有，係連現實識朋友都係
男既想識多d異性朋友，又比人話狗公，搞到依家既風氣係只要男既同女既講多兩句就代表想對人有意思
所以依家咁多男仔唔肯做主動唔係無原因

女既正正常常其實無咩野，但有d女就硬係要扮上菜擺個港女格出黎
人地同你講多兩句就以為人地對你有意思，其實根本係自己自作多情
所以依家成個社交文化係完全扭曲曬，想識多個fd都要就住就住

利伸:受害者

我不是受害者，但見識過有其他男受害者悲慘嘅下場
有見及此，我讀中學時已經決定現實中唔會主動識女仔

而家見到有興趣嘅女仔，都係離遠望多兩眼就算
極其量只會同班男仔frd攞佢嚟講下啲咸濕下流笑話

巴打心態exact7ly同我一樣
之前試過鐘意大自己三年既姐姐，諗住試下啦，whatsapp佢多數hea覆
之後索性放棄唔追，自此之後都唔會再主動溝女